狂野時速/速度與激情/F9: The Fast Saga trailer 已出

[url]
[/url]

Enjoy one last ride

又嚟

點解han會未死

咁點解唔翻生埋Gisele

係咪有新英雄

夠唔夠新

點解John cena會變左dom細佬

因為無身材

因為family

明知到翻生韓哥呢啲劇情一定爛
但又因為見得返韓哥好撚興奮

點解大佬光頭
細佬咁多頭髮

多重宇宙

炸到咁都可以番生

john cena 係咩玩法

仲有冇人記得第一集係偷緊部dvd機

唔知有冇自帶bgm

地區賊仔就黎打到上宇宙

條link睇唔到

作為fans真係覺得垃圾
由街頭賽車片變撚做特務片
口講family其實尾個幾集已經睇得出光頭佬有分親疏 有d死左就報仇 有d就死左就由佢
無橋玩到又穢土轉生
下集番埋gal呀笨

笑左
1 2集賽車片真係好好睇
但之後都係笑片

第3集如果唔介意另外開一條故事線
其實個故仔同賽車畫面都正
第4集正正常常啦 光頭佬仲叫對抗緊合理對手
跟住打後變左復仇者聯盟咁
第7集肯完 個結局配埋首歌真係神

冇巨石

係唔係史上最多續集電影

咪同條黑妹一樣

係估唔到佢同一條橋用兩次啫

陰陽路都唔識你真係on99

幾時番生神奇女俠？

the rock, john cena，應該就嚟有mike tyson同mcgregor

陰陽路算系列下話
每套之間0關聯性

我都諗過講唔講陰陽路
不過因為以上原因冇提

如果你個計法應該係star wars

關德卿都唔識？

冇左the rock

btw 第7集第8集中國佔總票房好大比例
如果今集上映嘅時候肺炎仲未攪掂就....

太貴番唔到

要復活han都唔好放向trailer 搞多啲神秘感

而家都無當佢賽車片
直程係普通動作片

卿？～

一早講左拍10集

韓番生點兜呀
又孖生兄弟呀？

驚喜贏口碑，
trailer吸票房呀

kirby 好撚正

咁第七集報咩仇
Btw按照慣例johncena下集就會洗白

死唔斷氣系列

英雄本色

唔知而家一部DVD機賣幾錢
可能擺街都冇人偷

無the rock即刻高潮

玩命光頭

JOHN CENA!!!!!!!!!!!!!!!!

仲邊請得起gisele

hobbs同shaw兩個變左自己一個sequel啦

今集邊有vanessa
去左hobbs sequel

8 雪地個場車正

其實佢地兩個pair 埋一齊都幾好睇

The rock 真係好有觀眾緣

有時d戲劇情明知係爛但佢做都有種吸引力去睇

會入場因爲Han
真係唔撚好再拍

兩個真係好打得又搞笑

btw shaw其實最正係fnf8救bb個part

搵番justin lin番黎拍先會搵番han
係咪收尾啦其實

但係好似唔多見上集做hacker個條女

Shaw 都係有黑色幽默feel

佢地兩個加埋有種打得又笑得feel
好似以前成蟲
所以受歡迎唔係冇原因

今集搵返佢拍咩，唔講真係唔知
淨係記得上一集佢話冇萬唔拍

條繩鈎住架車飛

唔知幾時拍到穿越平行宇宙

開始變動作笑片

好想變返頭4集咁齋飛車

最正都係 1 2 3 4 5 6.....之後全部垃圾.

外傳 black superman 都係垃圾太誇張, 不過外傳幾好笑

有分親疏
其實好撚戇鳩
明明只係一班人喺度撈嘢
都唔知邊撚度FAMILY

分拆咗啦

光頭佬 黑妹 靚女細妹同 bryan咪family
你睇下做低左han同累死埋han條女果個最尾做埋朋友啦

有Helen Mirren無Vanessa Kirby BB
其實我幾鍾意Shaw成家人，唉，要同the rock spin出去係度打嘴炮

Hans都眾望所歸回歸，但可唔可以唔好咁求其。
JOHN~~~~ CENA!

Mia

hans 點解唔係揸轉子，揸垃圾豐田

where is Mr Nobody?

其實搵啱人拍
兩個啲表情都一撚樣既

FAMILY
今集JOHN CENA唔死
下集幫手打新反派
再下集做好人

狂野時速系列
一套講述一個鎮仔既飛車爛仔由小偷做到上大台為政府效力既半特務 繼而發達既人生勵志故事系列

根本勵志故事黎 賊仔做到特務

The rock真心係勁
我到近幾年先覺得佢似返一個演員 但對比荷里活真係做戲出身成名紅個啲佢個feel其實普通一個演員咁大把
但佢就係紅到一個層次仲要係年度搵最多錢個個
其實真係唔知睇咩但會想睇佢

9係Justin Lin呀
所以佢先搵番Sung Kang
但我諗應該去到尾段先會出番黎啦

之前letty都翻生啦
搞大左elina個肚之後又番去letty度
下集elina翻生

好似揸戰機救車個下係佢
查理絲花朗 正呀舊時

呢集係咪佢搵cena出黎幫佢手

同個跟班

jason statham冷面笑匠
但佢應該要教下佢老婆做戲

剪左東菇頭

套套都有雷宇陽 就係關聯

古天樂先係配角

雷神老婆正咁撚多
走去屌黑妹

觀眾緣真係解釋唔到
佢個ig好多人follow 架
好難搵唔到錢

the rock 有種親和力
但自從佢拍完喜劇就翻唔到轉頭
而家望到佢個樣就想笑

重點係 你真係唔知佢點解成為左年度搵錢最多既男星
即係係咁多荷里活紅星底下 你唔會諗到佢先囉
可能佢個親和力個個笑容真心強

頭先有無人有睇

韓哥部rx7型到痴線

佢拍咁多片
人地一年一套或者幾年一套
佢一年可以拍3-4套
好難話佢搵唔到。不過你叫我估我都估唔到佢

可能孖生細佬呢 未必翻生既

下一集好似有返 The Rock

大我呀? 下集就翻畀你睇!

佢搞既笑同roman佢地3個爭女唔同，有少少係幾好。
但同the rock 2個一齊成場戲都係度小學雞鬥我勁d，我碌野長d就好膩，好快厭。

叮 叮 叮 叮 叮叮叮叮叮
I wonder if you know,
How they live in Tokyo,
If you seen it then you mean it
Then you know you have to go.
Fast and Furious!
Drift! Drift! Drift!

hobbs and shaw口水戲太長
不過我諗出2既話會少d口水戲
多d合作

其實唔正
不過好過個lesbian
michelle係身手好 不過真係完全唔想睇佢做戲

由死人復活果下已經係垃圾 第5集係最好睇,果隻黑人之前打離婚攪到無曬錢先痴埋去光頭佬到R JOB日日話一家人光頭佬呢邊先係正宗既 THE ROCK死開啦

噏乜撚？

點解又有嘅

感覺好似戲院上咗冇幾耐咁喎

個個都走返出黎
雖然好鍾意han但覺得好格硬黎
下集會唔會真係搵cody walk做brian

好同意第七就要完
帶返起東京飄移個男主角
主線拉返去日本故仔
變相拍一套荷里活版頭D 系列
不知幾撚正

唔知咪去睇返垃圾黑人光頭佬果邊做過咩野同THE ROCK反面囉

係做HACKER個個黑人女

噏乜撚？
你睇多次你打篇野到底表達緊啲乜 可能我中文差真係就咁睇睇唔明你噏乜鳩

哦黑人
唔撚知 理撚得佢黑人

仲勁過FF 15, 鬥多集？

佢啲戲大部分都好撚戇鳩又懶好笑咁

D屋企人好似啲牙膏咁節出嚟

逃出魔幻紀每次chok樣都笑死

轉咗髮型係好難認

日本仔出返？ 無之前死左個靚女

寶馬

咪神奇女俠囉 樓上講緊

嘩 唔同左

this wo

佢咪神奇女俠囉 自己google Gal Gadot

唔差在神奇女俠都返生啦屌

john cena都係wwe
the rock wwf
好鍾意揾佢地

遲下可能連The Undertaker都有得拍戲

鳩估，依d轉形既演員人工開頭好平
又有一班fans會入場睇
依d戲又唔洗要求演技，popcorn 片淨係吸到人入去睇就得啦

屌
真係
原本都唔睇
有韓就要睇

期待首主題曲
Yoshiki主理

佢地做戲有返咁上下 平時打人個時都做梗戲

個韓仔又幾撚型幾chill

記錯
Xxx4先係

撈家 so miss u the tv drama

錯po

屌，同古惑仔有咩分別
係咁番生

遲啲拍撚到上月球跟住到火星

特登特登~~得得特登

呢個咪神奇女俠 gal gadot

但巨石做到年度搵最多錢既演員

嘩靠！ 歐錦棠都有份

黎緊11/12 好撚快有史太龍/州長 final boss

好唔慣 game of thrones 都係咁嘅髮型 一轉好唔慣

grey worm心諗，missandei你做乜搞到咁

你條弱智閪睇太多tvb睇撚傻你

屌翻生基+度好過啦

呢條黑妹係見過咁多黑妹明星最索

John Cena完全唔係the rock個皮

睇吹那見佢扮型個樣已經覺得有啲尷尬

光頭佬咁小氣點會

點解the rock 唔拍無留意

屌唔怪得成日覺得咁熟面口，原來係權力遊戲條女嚟

John Cena好似唔錯，呢個角色幾啱佢

同雲迪素反左面